Sandbox_KO = {
	Sandbox_SavedPresets = "저장된 이전 설정 :",
	Sandbox_SaveButton = "저장",
	Sandbox_SavePrompt = "이 샌드박스 설정 저장",

	--

	Sandbox_PopulationOptions = "좀비 인구수 설정",

	Sandbox_ZombieCount = "좀비 수치",
	Sandbox_ZombieCount_tooltip = "좀비의 개체수를 세세하게 조정하고 싶은 경우는 "고급 좀비 설정"에서 조정해 주세요",
	Sandbox_ZombieCount_option1 = "미친듯이 높음",
	Sandbox_ZombieCount_option2 = "많이 높음",
	Sandbox_ZombieCount_option3 = "높음",
	Sandbox_ZombieCount_option4 = "보통",
	Sandbox_ZombieCount_option5 = "낮음",
	Sandbox_ZombieCount_option6 = "없음",

	Sandbox_ZombieDistribution = "좀비 분포",
	Sandbox_ZombieDistribution_option1 = "도심지 중점",
	Sandbox_ZombieDistribution_option2 = "골고루 분포",

	--

	Sandbox_TimeOptions = "시간 설정",

	Sandbox_DayLength = "게임 속 하루 길이",
	Sandbox_DayLength_option1 = "15 분",
	Sandbox_DayLength_option2 = "30 분",
	Sandbox_DayLength_option3 = "1 시간",
	Sandbox_DayLength_option4 = "2 시간",
	Sandbox_DayLength_option5 = "3 시간",
	Sandbox_DayLength_option6 = "4 시간",
	Sandbox_DayLength_option7 = "5 시간",
	Sandbox_DayLength_option8 = "6 시간",
	Sandbox_DayLength_option9 = "7 시간",
	Sandbox_DayLength_option10 = "8 시간",
	Sandbox_DayLength_option11 = "9 시간",
	Sandbox_DayLength_option12 = "10 시간",
	Sandbox_DayLength_option13 = "11 시간",
	Sandbox_DayLength_option14 = "12 시간",
	Sandbox_DayLength_option15 = "13 시간",
	Sandbox_DayLength_option16 = "14 시간",
	Sandbox_DayLength_option17 = "15 시간",
	Sandbox_DayLength_option18 = "16 시간",
	Sandbox_DayLength_option19 = "17 시간",
	Sandbox_DayLength_option20 = "18 시간",
	Sandbox_DayLength_option21 = "19 시간",
	Sandbox_DayLength_option22 = "20 시간",
	Sandbox_DayLength_option23 = "21 시간",
	Sandbox_DayLength_option24 = "22 시간",
	Sandbox_DayLength_option25 = "23 시간",
	Sandbox_DayLength_option26 = "실시간",

	Sandbox_StartYear = "시작 연도",

	Sandbox_StartMonth = "시작 월",
	Sandbox_StartMonth_option1 = "1월",
	Sandbox_StartMonth_option2 = "2월",
	Sandbox_StartMonth_option3 = "3월",
	Sandbox_StartMonth_option4 = "4월",
	Sandbox_StartMonth_option5 = "5월",
	Sandbox_StartMonth_option6 = "6월",
	Sandbox_StartMonth_option7 = "7월",
	Sandbox_StartMonth_option8 = "8월",
	Sandbox_StartMonth_option9 = "9월",
	Sandbox_StartMonth_option10 = "10월",
	Sandbox_StartMonth_option11 = "11월",
	Sandbox_StartMonth_option12 = "12월",

	Sandbox_StartDay = "시작 일",

	Sandbox_StartTime = "시작 시각",
	Sandbox_StartTime_option1 = "오전 7시",
	Sandbox_StartTime_option2 = "오전 9 시",
	Sandbox_StartTime_option3 = "낮 12 시",
	Sandbox_StartTime_option4 = "오후 2 시",
	Sandbox_StartTime_option5 = "오후 5 시",
	Sandbox_StartTime_option6 = "오후 9 시",
	Sandbox_StartTime_option7 = "밤 12 시",
	Sandbox_StartTime_option8 = "오전 2 시",
	Sandbox_StartTime_option9 = "오전 5 시",

	--

	Sandbox_WorldOptions = "세계 설정",

	Sandbox_WaterShut = "물 끊김",
	Sandbox_ElecShut = "전기 끊김",
	Sandbox_Shutoff_option1 = "즉시",
	Sandbox_Shutoff_option2 = "0 - 30 일 사이",
	Sandbox_Shutoff_option3 = "0 - 2 개월 사이",
	Sandbox_Shutoff_option4 = "0 - 6 개월 사이",
	Sandbox_Shutoff_option5 = "0 - 1 년 사이",
	Sandbox_Shutoff_option6 = "0 - 5 년 사이",
	Sandbox_Shutoff_option7 = "2 - 6 개월 사이",
	Sandbox_Shutoff_option8 = "6 - 12 개월 사이",

	Sandbox_HouseAlarmFrequency = "침입 경보기 작동할 확률",
	Sandbox_HouseAlarmFrequency_option1 = "없음",
	Sandbox_HouseAlarmFrequency_option2 = "매우 적음",
	Sandbox_HouseAlarmFrequency_option3 = "적음",
	Sandbox_HouseAlarmFrequency_option4 = "보통",
	Sandbox_HouseAlarmFrequency_option5 = "많음",
	Sandbox_HouseAlarmFrequency_option6 = "매우 많음",

	Sandbox_LockedHouseFrequency = "건물 문 잠겨있을 확률",
	Sandbox_LockedHouseFrequency_tooltip = "문과 창문이 잠겨 있을 확률을 정합니다.",
	Sandbox_LockedHouseFrequency_option1 = "없음",
	Sandbox_LockedHouseFrequency_option2 = "매우 적음",
	Sandbox_LockedHouseFrequency_option3 = "적음",
	Sandbox_LockedHouseFrequency_option4 = "보통",
	Sandbox_LockedHouseFrequency_option5 = "많음",
	Sandbox_LockedHouseFrequency_option6 = "매우 많음",

	Sandbox_FoodSpoil = "음식 부패 속도",
	Sandbox_FoodSpoil_tooltip = "냉장고 안이나 밖에 있는 음식의 부패 속도를 정합니다.",
	Sandbox_FoodSpoil_option1 = "매우 빠름",
	Sandbox_FoodSpoil_option2 = "빠름",
	Sandbox_FoodSpoil_option3 = "보통",
	Sandbox_FoodSpoil_option4 = "느림",
	Sandbox_FoodSpoil_option5 = "매우 느림",

	Sandbox_FridgeEffect = "냉장고 효율",
	Sandbox_FridgeEffect_tooltip = "냉장고의 효율을 설정하여 음식이 신선한 상태를 유지하는 시간을 조절합니다.",
	Sandbox_FridgeEffect_option1 = "매우 낮음",
	Sandbox_FridgeEffect_option2 = "낮음",
	Sandbox_FridgeEffect_option3 = "보통",
	Sandbox_FridgeEffect_option4 = "높음",
	Sandbox_FridgeEffect_option5 = "매우 높음",

	Sandbox_DaysForRottenFoodRemoval = "상한 식량 없어지는 주기",
	Sandbox_DaysForRottenFoodRemoval_tooltip = "상한 식량이 지도에서 삭제될 때까지의 게임 내 일수. -1로 설정하면 상한 식량은 없어지지 않습니다.",

	Sandbox_LootRespawn = "아이템 재생성 주기",
	Sandbox_LootRespawn_tooltip = "아이템이 보관함에 재생성 되는데 걸리는 시간을 설정합니다.",
	Sandbox_Respawn_option1 = "없음",
	Sandbox_Respawn_option2 = "매 일",
	Sandbox_Respawn_option3 = "매 주",
	Sandbox_Respawn_option4 = "매 월",
	Sandbox_Respawn_option5 = "매 2개월 마다",

	Sandbox_SeenHoursPreventLootRespawn = "보이는 지역에 물건 재생성 방지 시간",
	Sandbox_SeenHoursPreventLootRespawn_tooltip = "설정한 시간이 0보다 높을 경우, 설정한 시간 내에 방문한 지역에서는 물건이 재생성되지 않습니다.",

	Sandbox_TimeSinceApo = "게임 시작 시기 설정",
	Sandbox_TimeSinceApo_option1 = "재앙 직 후",
	Sandbox_TimeSinceApo_option2 = "재앙부터 1개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_option3 = "재앙부터 2개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_option4 = "재앙부터 3개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_option5 = "재앙부터 4개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_option6 = "재앙부터 5개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_option7 = "재앙부터 6개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_option8 = "재앙부터 7개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_option9 = "재앙부터 8개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_option10 = "재앙부터 9개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_option11 = "재앙부터 10개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_option12 = "재앙부터 11개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_option13 = "재앙부터 12개월 뒤",
	Sandbox_TimeSinceApo_tooltip = "이것은 게임 시작 시 침식 상황이나 식료품 상태에 영향을 줍니다.",

	Sandbox_NightDarkness = "야간의 어두움 수치",
	Sandbox_NightDarkness_option1 = "암흑",
	Sandbox_NightDarkness_option2 = "어두움",
	Sandbox_NightDarkness_option3 = "보통",
	Sandbox_NightDarkness_option4 = "밝음",

	Sandbox_FireSpread = "화재 확산 기능",

	Sandbox_AllowExteriorGenerator = "외부에서 발전기 사용 가능",
	Sandbox_AllowExteriorGenerator_tooltip = "활성화 시, 발전기는 야외 바닥에서 이용할 수 있습니다. 예를 들자면, 전력이 끊기면 연료보급을 할 수 없지만 발전기를 사용함으로써 주유소의 연료펌프에 전력이 공급되고 연료보급을 할 수 있게 됩니다.",

	--

	Sandbox_NatureOptions = "자연 설정",

	Sandbox_WorldTemperature = "온도",
	Sandbox_WorldTemperature_option1 = "매우 추움",
	Sandbox_WorldTemperature_option2 = "추움",
	Sandbox_WorldTemperature_option3 = "적당함",
	Sandbox_WorldTemperature_option4 = "더움",
	Sandbox_WorldTemperature_option5 = "매우 더움",

	Sandbox_RainAmount = "강우량",
	Sandbox_RainAmount_option1 = "매우 건조함",
	Sandbox_RainAmount_option2 = "건조함",
	Sandbox_RainAmount_option3 = "보통",
	Sandbox_RainAmount_option4 = "비가 많이 옴",
	Sandbox_RainAmount_option5 = "매우 비가 많이 옴",
	Sandbox_StartErosion = "게임 시작 시 건물 부식 정도",
	Sandbox_StartErosion_tooltip = "'없음'을 선택할 경우엔 부식이 진행되지 않습니다.",
	Sandbox_StartErosion_option1 = "없음",
	Sandbox_StartErosion_option2 = "0 %",
	Sandbox_StartErosion_option3 = "5 %",
	Sandbox_StartErosion_option4 = "10 %",
	Sandbox_StartErosion_option5 = "15 %",
	Sandbox_StartErosion_option6 = "20 %",
	Sandbox_StartErosion_option7 = "25 %",
	Sandbox_StartErosion_option8 = "30 %",
	Sandbox_StartErosion_option9 = "35 %",
	Sandbox_StartErosion_option10 = "40 %",
	Sandbox_StartErosion_option11 = "45 %",
	Sandbox_StartErosion_option12 = "50 %",
	Sandbox_StartErosion_option13 = "55 %",
	Sandbox_StartErosion_option14 = "60 %",
	Sandbox_StartErosion_option15 = "65 %",
	Sandbox_StartErosion_option16 = "70 %",
	Sandbox_StartErosion_option17 = "75 %",
	Sandbox_StartErosion_option18 = "80 %",
	Sandbox_StartErosion_option19 = "85 %",
	Sandbox_StartErosion_option20 = "90 %",
	Sandbox_StartErosion_option21 = "95 %",
	Sandbox_StartErosion_option22 = "100 %",

	Sandbox_ErosionSpeed = "건물 부식 속도",
	Sandbox_ErosionSpeed_tooltip = "건물이 모두 부식(100%)되는 데에 소요되는 속도(소요 일) 입니다.",
	Sandbox_ErosionSpeed_option1 = "매우 빠름 (20일)",
	Sandbox_ErosionSpeed_option2 = "빠름 (50일)",
	Sandbox_ErosionSpeed_option3 = "보통 (100일)",
	Sandbox_ErosionSpeed_option4 = "느림 (200일)",
	Sandbox_ErosionSpeed_option5 = "매우 느림(500일)",

	Sandbox_ErosionDays = "침식 일수",
	Sandbox_ErosionDays_tooltip = "100% 침식하기까지의 일수를 세세하게 설정할 수 있습니다. \n -1로 설정하면 침식이 진행되지 않습니다 \n 0으로 설정하면 기본 침식 속도로 진행됩니다. \n1=(하루)365=(1년)최대 수치 36500=(100년)",

	Sandbox_FarmingSpeed = "농작물 성장 속도",
	Sandbox_FarmingSpeed_option1 = "매우 빠름",
	Sandbox_FarmingSpeed_option2 = "빠름",
	Sandbox_FarmingSpeed_option3 = "보통",
	Sandbox_FarmingSpeed_option4 = "느림",
	Sandbox_FarmingSpeed_option5 = "매우 느림",

	Sandbox_PlantResilience = "농작물 회복력",
	Sandbox_PlantResilience_tooltip = "이 설정은 농작물이 물을 하루에 얼마나 소비하는지와 질병을 방지할 수 있는 능력에 영향을 미칩니다.",
	Sandbox_PlantResilience_option1 = "매우 높음",
	Sandbox_PlantResilience_option2 = "높음",
	Sandbox_PlantResilience_option3 = "보통",
	Sandbox_PlantResilience_option4 = "낮음",
	Sandbox_PlantResilience_option5 = "매우 낮음",

	Sandbox_PlantAbundance = "농작물 수확량",
	Sandbox_PlantAbundance_tooltip = "농작물의 수확량을 조정합니다.",

	Sandbox_NatureAmount = "자연속 자원량",
	Sandbox_NatureAmount_tooltip = "낚시, 채집의 성공율 및 채집량에 영향을 줍니다.",
	Sandbox_NatureAmount_option1 = "매우 부족함",
	Sandbox_NatureAmount_option2 = "부족함",
	Sandbox_NatureAmount_option3 = "보통",
	Sandbox_NatureAmount_option4 = "많음",
	Sandbox_NatureAmount_option5 = "매우 많음",

	Sandbox_CompostTime = "퇴비로 변하는데 걸리는 시간",
	Sandbox_CompostTime_option1 = "1 주일",
	Sandbox_CompostTime_option2 = "2 주일",
	Sandbox_CompostTime_option3 = "3 주일",
	Sandbox_CompostTime_option4 = "4 주일",
	Sandbox_CompostTime_option5 = "6 주일",
	Sandbox_CompostTime_option6 = "8 주일",
	Sandbox_CompostTime_option7 = "10 주일",
	Sandbox_CompostTime_option8 = "12 주일",

	Sandbox_MaxFogIntensity = "최대 짙은 안개 강도",
	Sandbox_MaxFogIntensity_option1 = "보통",
	Sandbox_MaxFogIntensity_option2 = "적당히",
	Sandbox_MaxFogIntensity_option3 = "적음",

	Sandbox_MaxRainFxIntensity = "최대 강우량",
	Sandbox_MaxRainFxIntensity_option1 = "보통",
	Sandbox_MaxRainFxIntensity_option2 = "적당히",
	Sandbox_MaxRainFxIntensity_option3 = "적음",

	Sandbox_EnableSnowOnGround = "지면에 눈 쌓임 적용",
	Sandbox_EnableSnowOnGround_tooltip = "비활성화시 눈이 지면에 쌓이지 않지만, 초목이나 지붕에는 눈이 쌓입니다.",

	--

	Sandbox_SadisticAIDirector = "고통받는 요란한 소리들",

	Sandbox_Helicopter = "헬리콥터 출현 빈도",
	Sandbox_Helicopter_tooltip = "헬리콥터가 지나가는 출현 빈도를 설정합니다.",
	Sandbox_HelicopterFreq_option1 = "없음",
	Sandbox_HelicopterFreq_option2 = "1번만 발생",
	Sandbox_HelicopterFreq_option3 = "가끔 발생",
	Sandbox_HelicopterFreq_option4 = "자주 발생",

	Sandbox_MetaEvent = "요란한 소리 발생 빈도",
	Sandbox_MetaEvent_tooltip = "총소리등 주변에서 임의로 일어나는 요란한 소리의 빈도를 정합니다.",
	Sandbox_MetaEventFreq_option1 = "없음",
	Sandbox_MetaEventFreq_option2 = "가끔 발생",
	Sandbox_MetaEventFreq_option3 = "자주 발생",

	Sandbox_SleepingEvent = "잠자는 도중 요란한 소리 발생 빈도",
	Sandbox_SleepingEvent_tooltip = "밤에 플레이어가 잠자는 도중 발생하는 요란한 소리의 빈도를 정합니다.",

	--

	Sandbox_Meta = "게임 내 환경 설정",

	Sandbox_GeneratorSpawning = "발전기 생성빈도",
	Sandbox_GeneratorSpawning_tooltip = "게임 내 발전기가 생성될 가능성 증가/감소",
	Sandbox_GeneratorSpawning_option1 = "매우 적음",
	Sandbox_GeneratorSpawning_option2 = "적음",
	Sandbox_GeneratorSpawning_option3 = "보통",
	Sandbox_GeneratorSpawning_option4 = "많음",
	Sandbox_GeneratorSpawning_option5 = "매우 많음",

	Sandbox_GeneratorFuelConsumption = "발전기 연료 소비량",
	Sandbox_GeneratorFuelConsumption_tooltip = "발전기 연료 소비량을 설정 합니다. 0.0에서는 연료를 소비 하지 않습니다.",

	Sandbox_SurvivorHouseChance = "무작위로 생존자 집 발견할 기회",
	Sandbox_SurvivorHouseChance_option1 = "없음",
	Sandbox_SurvivorHouseChance_option2 = "매우 적음",
	Sandbox_SurvivorHouseChance_option3 = "적음",
	Sandbox_SurvivorHouseChance_option4 = "보통",
	Sandbox_SurvivorHouseChance_option5 = "많음",
	Sandbox_SurvivorHouseChance_option6 = "매우 많음",
	Sandbox_SurvivorHouseChance_tooltip = "게임 상에 무작위로 출현하는 특별한 집(전소된 집,세이프하우스,시체가 있는 집) 생성 비율을 설정합니다.",

	Sandbox_AnnotatedMapChance = "메모가 되어있는 지도 발견 빈도",
	Sandbox_AnnotatedMapChance_tooltip = "메모가 되어있는 지도에는 생존자가 적어둔, 비밀의 은신처나 물건을 숨겨진 장소가 적혀 있습니다.",
	Sandbox_AnnotatedMapChance_option1 = "없음",
	Sandbox_AnnotatedMapChance_option2 = "매우 적음",
	Sandbox_AnnotatedMapChance_option3 = "적음",
	Sandbox_AnnotatedMapChance_option4 = "보통",
	Sandbox_AnnotatedMapChance_option5 = "많음",
	Sandbox_AnnotatedMapChance_option6 = "매우 많음",

	Sandbox_HoursForCorpseRemoval = "시체 자연소멸 시간",
	Sandbox_HoursForCorpseRemoval_tooltip = "정해둔 시간이 지나면 좀비의 시체가 자동으로 자연소멸 됩니다. (이전 시체 자연소멸 시간 서버 설정을 교체합니다)",

	Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact = "시체로 인한 건강 피해 영향",
	Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_tooltip = "시체가 캐릭터에 미치는 질병이나 슬픔을 유발시키는 피해의 영향을 설정합니다.",
	Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option1 = "없음",
	Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option2 = "약함",
	Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option3 = "보통",
	Sandbox_DecayingCorpseHealthImpact_option4 = "강함",

	Sandbox_BloodLevel = "핏자국",
	Sandbox_BloodLevel_option1 = "없음",
	Sandbox_BloodLevel_option2 = "적음",
	Sandbox_BloodLevel_option3 = "보통",
	Sandbox_BloodLevel_option4 = "많이",
	Sandbox_BloodLevel_option5 = "엄청많은 핏자국",

	--

	Sandbox_LootRarity = "전리품 희귀도 설정",
	Sandbox_LootRarity = "전리품 희귀도",
	Sandbox_LootSurvivalGears = "생존에 필요한 장비",
	Sandbox_LootSurvivalGears_tooltip = "씨앗, 톱, 못, 여러가지 도구, 도구 수리, 낚싯대..."
	Sandbox_LootMedical = "의료품",
	Sandbox_LootLiterature = "서적",
	Sandbox_LootCannedFood = "통조림",
	Sandbox_LootRangedWeapon = "총기류",
	Sandbox_LootAmmo = "탄약",
	Sandbox_LootMechanics = "차량 부품",
	Sandbox_LootOther = "기타",
	Sandbox_LootFood = "신선한 음식",
	Sandbox_Rarity_option1 = "매우 적음",
	Sandbox_Rarity_option2 = "적음",
	Sandbox_Rarity_option3 = "보통",
	Sandbox_Rarity_option4 = "많음",
	Sandbox_Rarity_option5 = "매우 많음",
	Sandbox_LootWeapon = "근접무기류",
	Sandbox_LootOther = "기타 물품",

	--

	Sandbox_Character = "캐릭터 설정",

	Sandbox_XpMultiplier = "XP 상승량 (경험치 상승량)",

	Sandbox_StatDecrease = "상태 감소율",
	Sandbox_StatDecrease_tooltip = "캐릭터가 얼마나 빨리 배고픔, 갈증, 피로가 생기는지 설정합니다.",
	Sandbox_StatDecrease_option1 = "매우 빠름",
	Sandbox_StatDecrease_option2 = "빠름",
	Sandbox_StatDecrease_option3 = "보통",
	Sandbox_StatDecrease_option4 = "느림",
	Sandbox_StatDecrease_option5 = "매우 느림",

	Sandbox_EnduranceRegen="지구력 회복력",
	Sandbox_EnduranceRegen_option1 = "매우 빠름",
	Sandbox_EnduranceRegen_option2 = "빠름",
	Sandbox_EnduranceRegen_option3 = "보통",
	Sandbox_EnduranceRegen_option4 = "느림",
	Sandbox_EnduranceRegen_option5 = "매우 느림",

	Sandbox_Nutrition = "음식 영양가",
	Sandbox_Nutrition_tooltip = "음식의 영양가는 캐릭터의 건강상태에 영향을 미칩니다.",

	Sandbox_StarterKit = "게임 시작시 기본물품",
	Sandbox_StarterKit_tooltip = "가방과 몇 가지 유용한 도구소지하고 시작합니다",

	Sandbox_CharacterFreePoints = "캐릭터의 추가 특성 포인트",
	Sandbox_CharacterFreePoints_tooltip = "캐릭터의 특성 포인트를 임의로 늘릴 수 있습니다.",

	Sandbox_ConstructionBonusPoints = "캐릭터가 제작한 건축물의 내구도",
	Sandbox_ConstructionBonusPoints_tooltip = "플레이어가 제작한 건축물의 내구도를 설정합니다.",
	Sandbox_ConstructionBonusPoints_option1 = "매우 낮음",
	Sandbox_ConstructionBonusPoints_option2 = "낮음",
	Sandbox_ConstructionBonusPoints_option3 = "보통",
	Sandbox_ConstructionBonusPoints_option4 = "높음",
	Sandbox_ConstructionBonusPoints_option5 = "매우 높음",

	Sandbox_InjurySeverity = "캐릭터에 미치는 부상과 치유 시간",
	Sandbox_InjurySeverity_tooltip = "플레이어의 부상이 신체에 영향을 미치는 정도와 치유 시간을 설정합니다.",
	Sandbox_InjurySeverity_option1 = "낮음",
	Sandbox_InjurySeverity_option2 = "보통",
	Sandbox_InjurySeverity_option3 = "높음",

	Sandbox_BoneFracture = "골절",
	Sandbox_BoneFracture_tooltip = "플레이어가 충격 받거나, 좀비에게 공격 받거나, 추락으로 인한 부상을 입었을 때 팔다리가 부러지게 합니다.",

	Sandbox_ClothingDegradation = "옷 헤지는 속도",
	Sandbox_ClothingDegradation_tooltip = "옷이 헤지고, 더러워지고, 피투성이가 되는지 설정합니다.",
	Sandbox_ClothingDegradation_option1 = "없음",
	Sandbox_ClothingDegradation_option2 = "느림",
	Sandbox_ClothingDegradation_option3 = "보통",
	Sandbox_ClothingDegradation_option4 = "빠름",

	Sandbox_RearVulnerability = "취약한 등뒤",
	Sandbox_RearVulnerability_tooltip = "좀비가 뒤에서 공격했을 때 물릴 가능성",
	Sandbox_RearVulnerability_option1 = "낮음",
	Sandbox_RearVulnerability_option2 = "보통",
	Sandbox_RearVulnerability_option3 = "높음",

	Sandbox_MultiHitZombies = "무기의 광범위공격",
	Sandbox_MultiHitZombies_tooltip = "특정 근접 무기가 광범위공격이 활성화 되면 한번에 여러좀비를 공격 할 수 있습니다.",

	Sandbox_AttackBlockMovements = "이동 중 근접 공격",
	Sandbox_AttackBlockMovements_tooltip = "비활성화시 근접 공격 중에는 걸을 수 없게 됩니다.",

	--

	Sandbox_Vehicle = "차량 설정",

	Sandbox_EnableVehicles = "차량 생성",

	Sandbox_VehicleEasyUse = "간단한 차량 사용",
	Sandbox_VehicleEasyUse_tooltip = "활성화하면 모든 차량의 문이 열려있고, 운전이 가능하고, 연료는 가득 차있고, 엔진 소리가 낮아집니다.",

	Sandbox_RecentlySurvivorVehicles = "생존자의 차량",
	Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_tooltip = "최초 감염사건 이후 유지관리가 된 차량을 플레이어가 발견할 가능성",
	Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_option1 = "적음",
	Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_option2 = "보통",
	Sandbox_RecentlySurvivorVehicles_option3 = "많음",

	Sandbox_CarSpawnRate = "차량 생성 비율",
	Sandbox_CarSpawnRate_option1 = "없음",
	Sandbox_CarSpawnRate_option2 = "적음",
	Sandbox_CarSpawnRate_option3 = "보통",
	Sandbox_CarSpawnRate_option4 = "조금 많음",
	Sandbox_CarSpawnRate_option5 = "매우 많음",

	Sandbox_ZombieAttractionMultiplier = "차량의 엔진 소리",
	Sandbox_ZombieAttractionMultiplier_tooltip = "자동차 엔진의 일반적인 소음 크기를 설정합니다.",

	Sandbox_ChanceHasGas = "차량 연료가 있을 확률",
	Sandbox_ChanceHasGas_tooltip = "연료가 들어있는 차량이 발견 확률을 설정합니다.",
	Sandbox_ChanceHasGas_option1 = "낮음",
	Sandbox_ChanceHasGas_option2 = "보통",
	Sandbox_ChanceHasGas_option3 = "높음",

	Sandbox_InitialGas = "차량의 연료량 비율",
	Sandbox_InitialGas_tooltip = "발견된 차량의 연료가 얼마나 들어있을지 설정합니다.",
	Sandbox_InitialGas_option1 = "매우 적음",
	Sandbox_InitialGas_option2 = "적음",
	Sandbox_InitialGas_option3 = "보통",
	Sandbox_InitialGas_option4 = "많음",
	Sandbox_InitialGas_option5 = "매우 많음",
	Sandbox_InitialGas_option6 = "가득참",

	Sandbox_CarGasConsumption = "차량 연료 소비량",

	Sandbox_LockedCar = "차량이 잠겨있을 확률",
	Sandbox_LockedCar_option1 = "없음",
	Sandbox_LockedCar_option2 = "매우 적음",
	Sandbox_LockedCar_option3 = "적음",
	Sandbox_LockedCar_option4 = "보통",
	Sandbox_LockedCar_option5 = "조금 많음",
	Sandbox_LockedCar_option6 = "매우 많음",

	Sandbox_CarGeneralCondition = "차량의 상태",
	Sandbox_CarGeneralCondition_tooltip = "새 차가 나타날 확률",
	Sandbox_CarGeneralCondition_option1 = "매우 나쁨",
	Sandbox_CarGeneralCondition_option2 = "나쁨",
	Sandbox_CarGeneralCondition_option3 = "보통",
	Sandbox_CarGeneralCondition_option4 = "좋음",
	Sandbox_CarGeneralCondition_option5 = "매우 좋음",

	Sandbox_TrafficJam = "교통체증의 재현",
	Sandbox_TrafficJam_tooltip = "지도의 주요 도로에서 발생하는 교통체증을 만듭니다.",

	Sandbox_CarAlarmFrequency = "차량 도난방지 경보 울릴 확률",
	Sandbox_CarAlarmFrequency_option1 = "없음",
	Sandbox_CarAlarmFrequency_option2 = "매우 적음",
	Sandbox_CarAlarmFrequency_option3 = "적음",
	Sandbox_CarAlarmFrequency_option4 = "보통",
	Sandbox_CarAlarmFrequency_option5 = "조금 많음",
	Sandbox_CarAlarmFrequency_option6 = "매우 많음",

	Sandbox_PlayerDamageFromCrash = "차량 사고로 플레이어가 입는 부상",
	Sandbox_PlayerDamageFromCrash_tooltip = "차량사고로 플레이어 받는 부상을 키거나 끕니다.",

	Sandbox_SirenShutoffHours = "사이렌 재생 시간",
	Sandbox_SirenShutoffHours_tooltip = "사이렌 소리가 더 이상 재생되지 않을 때까지의 시간. \n0.0은 배터리가 다 될 때까지 재생하는 것을 의미합니다.",

	Sandbox_CarDamageOnImpact = "차량이 입는 손상",
	Sandbox_CarDamageOnImpact_tooltip = "차량이 손상될 때 받는 차체에 대한 충격량을 설정합니다.",
	Sandbox_CarDamageOnImpact_option1 = "매우 낮음",
	Sandbox_CarDamageOnImpact_option2 = "낮음",
	Sandbox_CarDamageOnImpact_option3 = "보통",
	Sandbox_CarDamageOnImpact_option4 = "높음",
	Sandbox_CarDamageOnImpact_option5 = "매우 높음",

	Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar = "차량이 플레이어에게 주는 부상",
	Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_tooltip = "차량이 플레이어에 충돌했을 때 주는 충격량을 설정합니다.",
	Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option1 = "없음",
	Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option2 = "낮음",
	Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option3 = "보통",
	Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option4 = "높음",
	Sandbox_DamageToPlayerFromHitByACar_option5 = "매우 높음",

   --

	Sandbox_ZombieLore = "좀비의 특성 설정",

	Sandbox_ProperZombies = "표준 좀비 설정",

	--

	Sandbox_ZSpeed = "이동 속도",
	Sandbox_ZSpeed_option1 = "달림",
	Sandbox_ZSpeed_option2 = "빠른 걸음",
	Sandbox_ZSpeed_option3 = "느린 걸음",
	Sandbox_ZSpeed_option4 = "무작위",

	Sandbox_ZStrength = "근력",
	Sandbox_ZStrength_option1 = "초인적",
	Sandbox_ZStrength_option2 = "보통",
	Sandbox_ZStrength_option3 = "약함",
	Sandbox_ZStrength_option4 = "무작위",

	Sandbox_ZToughness = "체력",
	Sandbox_ZToughness_option1 = "강함",
	Sandbox_ZToughness_option2 = "보통",
	Sandbox_ZToughness_option3 = "약함",
	Sandbox_ZToughness_option4 = "무작위",



	Sandbox_ZTransmission = "감염 경로",
	Sandbox_ZTransmission_option1 = "혈액 + 타액",
	Sandbox_ZTransmission_option2 = "타액으로 감염",
	Sandbox_ZTransmission_option3 = "모두 감염됨(접촉에 의한 감염)",
	Sandbox_ZTransmission_option4 = "감염되지 않음",


	Sandbox_ZInfectionMortality = "감염 시 발병 시간",
	Sandbox_ZInfectionMortality_option1 = "즉시",
	Sandbox_ZInfectionMortality_option2 = "0-30 초",
	Sandbox_ZInfectionMortality_option3 = "0-1 분",
	Sandbox_ZInfectionMortality_option4 = "0-12 시간",
	Sandbox_ZInfectionMortality_option5 = "2-3 일",
	Sandbox_ZInfectionMortality_option6 = "1-2 주일",
	Sandbox_ZInfectionMortality_option7 = "변하지 않음",

	Sandbox_ZReanimateTime = "변이할 때까지의 시간",
	Sandbox_ZReanimateTime_option1 = "즉시",
	Sandbox_ZReanimateTime_option2 = "0-30 초",
	Sandbox_ZReanimateTime_option3 = "0-1 분",
	Sandbox_ZReanimateTime_option4 = "0-12 시간",
	Sandbox_ZReanimateTime_option5 = "2-3 일",
	Sandbox_ZReanimateTime_option6 = "1-2 주일",

	Sandbox_ZCognition = "인지 능력",
	Sandbox_ZCognition_option1 = "추적 + 문 사용",
	Sandbox_ZCognition_option2 = "추적",
	Sandbox_ZCognition_option3 = "어설픈 추적",
	Sandbox_ZCognition_option4 = "무작위",

	Sandbox_ZMemory = "기억 능력",
	Sandbox_ZMemory_option1 = "장시간",
	Sandbox_ZMemory_option2 = "보통",
	Sandbox_ZMemory_option3 = "짧음",
	Sandbox_ZMemory_option4 = "없음",

	Sandbox_ZDecomposition = "부패 속도"
	Sandbox_ZDecomposition_option1 = "느림 + 약함",
	Sandbox_ZDecomposition_option2 = "느림",
	Sandbox_ZDecomposition_option3 = "약함",
	Sandbox_ZDecomposition_option4 = "영향 없음",

	Sandbox_ZSight = "시각 능력",
	Sandbox_ZSight_option1 = "매의 눈",
	Sandbox_ZSight_option2 = "보통",
	Sandbox_ZSight_option3 = "잘 안 보임",

	Sandbox_ZHearing = "청각 능력",
	Sandbox_ZHearing_option1 = "귀신같이 들림",
	Sandbox_ZHearing_option2 = "보통",
	Sandbox_ZHearing_option3 = "잘 안 들림",

	Sandbox_ZSmell = "후각 능력",
	Sandbox_ZSmell_option1 = "피에 굶주린 사냥개",
	Sandbox_ZSmell_option2 = "보통",
	Sandbox_ZSmell_option3 = "잘 못 맡음",

	Sandbox_ThumpNoChasing = "주변 공격",
	Sandbox_ThumpNoChasing_option1 = "있음",
	Sandbox_ThumpNoChasing_option2 = "없음",
	Sandbox_ThumpNoChasing_tooltip = "좀비가 배회할 때, 플레이어의 모습이나 소리가 없어도 건축물이나 문 등 파괴할지 설정합니다.",

	Sandbox_ThumpOnConstruction = "바리케이드 파괴",
	Sandbox_ThumpOnConstruction_tooltip = "플레이어가 제작한 건축물이나 바리케이드를 좀비가 파괴할지 설정합니다.",

	Sandbox_ActiveOnly = "주간 / 야간 활동",
	Sandbox_ActiveOnly_tooltip = "좀비가 낮에 활발하게 행동하는지, 아니면 야간에 활발하게 행동하는지 여부를 제어합니다. \n 미적용한 상황에서는 좀비는 비활동상태가 되어 플레이어를 쫓지 않는 경향이 있습니다.",
	Sandbox_ActiveOnly_option1 = "둘다",
	Sandbox_ActiveOnly_option2 = "야간",
	Sandbox_ActiveOnly_option3 = "주간",

	Sandbox_TriggerHouseAlarm = "주택 도난 경보음 설정",
	Sandbox_TriggerHouseAlarm_tooltip = "좀비가 창문이나 문을 돌파했을 때 주택방범 알람이 동작하는지 설정합니다.",

	Sandbox_ZombiesDragDown = "끌고 가기",
	Sandbox_ZombiesDragDown_tooltip = "활성화시 다수의 좀비가 공격을 할 때, 좀비에게 즉시 끌려가 산 채로 먹히게 됩니다. 이 설정은 좀비의 근력에 영향을 받습니다.",

	--

	Sandbox_Advanced = "기본 설정",
	Sandbox_ZombieAdvanced = "고급 좀비 설정",
	Sandbox_ZombieOptions = "좀비 설정",

	Sandbox_PopulationMultiplier = "좀비 수량 배율",
	Sandbox_PopulationMultiplier_help = "4.0 = 미친듯이 많음, 3.0 = 매우 많음, 2.0 = 많음, 1.0 = 보통, 0.35 = 적음, 0.0 = 없음.",

	Sandbox_PopulationStartMultiplier = "시작시 좀비 배율",
	Sandbox_PopulationStartMultiplier_help = "게임 시작시 좀비 수량 배율을 조정합니다.",

	Sandbox_PopulationPeakMultiplier = "최고조 좀비 배율",
	Sandbox_PopulationPeakMultiplier_help = "최대 좀비 수량 배율을 조정합니다.",

	Sandbox_PopulationPeakDay = "좀비 수량이 최고조로 차는 날",
	Sandbox_PopulationPeakDay_help = "좀비 수량이 최대로 나오기 까지 걸리는 기간을 정할 수 있습니다.",

	Sandbox_RespawnHours = "범위 내 재생성 시간",
	Sandbox_RespawnHours_help = "좀비가 셀(300*300타일) 내에 재생성되는데 걸리는 시간. \n 0 의 경우는 재생성 없습니다.",

	Sandbox_RespawnUnseenHours = "범위 밖의 재생성 시간",
	Sandbox_RespawnUnseenHours_help = "청크(10*10타일) 밖의 좀비가 재생성되는데 걸리는 시간.",

	Sandbox_RespawnMultiplier = "좀비 재생성 배율",
	Sandbox_RespawnMultiplier_help = "재생성 시간마다 셀(300*300타일) 내에 재생성되는 좀비 무리의 배율.",

	Sandbox_RedistributeHours = "좀비 재분포 시간",
	Sandbox_RedistributeHours_help = "좀비가 같은 셀(300*300타일)의 빈 부분으로 이동하는데 걸리는 시간. \n 0 인 경우 대규모 이동이 중지 됩니다.",

	Sandbox_FollowSoundDistance = "소리에 대한 좀비 반응 거리",
	Sandbox_FollowSoundDistance_help = "가상의 좀비(게임 내 비활성화 상태인 좀비)가 마지막으로 들은 소리를 향해 걸어가는 거리를 정합니다.",

	Sandbox_RallyGroupSize = "좀비 무리의 크기",
	Sandbox_RallyGroupSize_help = "좀비가 형성하는 무리의 크기가 0 이면, 좀비는 무리를 형성하지 않습니다. \n 건물이나 삼림지역 안에서는 무리가 형성되지 않습니다.",

	Sandbox_RallyTravelDistance = "좀비가 무리를 만드는 거리",
	Sandbox_RallyTravelDistance_help = "좀비들이 서로 떨어져 있을 때 무리를 만들기 위해 이동하는 거리를 정합니다.",

	Sandbox_RallyGroupSeparation = "좀비 무리끼리의 거리",
	Sandbox_RallyGroupSeparation_help = "좀비 무리 간 떨어져있는 거리를 정합니다.",

	Sandbox_RallyGroupRadius = "좀비 무리 내 밀도",
	Sandbox_RallyGroupRadius_help = "좀비 무리의 대장과 일반 좀비들이 얼마나 가까운 거리에 있을지 정합니다.",

	Sandbox_MinMaxDefault = "최소 =%1 최대 =%2 기본 =%3",


	Sandbox_ZombieRespawn = "좀비 재생성",
	Sandbox_ZombieRespawn_tooltip = "얼마나 자주 새로운 좀비가 재생성되는지 정합니다.",

	Sandbox_ZombieRespawnPercent = "좀비 재생성 수치",
	Sandbox_ZombieRespawnPercent_tooltip = "게임 시작시 선택한 좀비 숫자에서 원하는 비율로 재생성합니다.",
	Sandbox_ZombieRespawnPercent_option1 = "10 %",
	Sandbox_ZombieRespawnPercent_option2 = "20 %",
	Sandbox_ZombieRespawnPercent_option3 = "30 %",
	Sandbox_ZombieRespawnPercent_option4 = "40 %",
	Sandbox_ZombieRespawnPercent_option5 = "50 %",
	Sandbox_ZombieRespawnPercent_option6 = "60 %",
	Sandbox_ZombieRespawnPercent_option7 = "70 %",
	Sandbox_ZombieRespawnPercent_option8 = "80 %",
	Sandbox_ZombieRespawnPercent_option9 = "90 %",
	Sandbox_ZombieRespawnPercent_option10 = "100 %",

	Sandbox_PresetName_Error = "이하의 문자는 사용할 수 없습니다: /  \\  :  ;  \  .",
	Sandbox_VehicleStoryChance = "무작위로 사연이 있는 차량들을 출현 시킵니다.",
    Sandbox_DeletePresetPrompt = " '%1' 삭제하시겠습니까?",
    Sandbox_ZombiesFenceLunge = "울타리 돌진하기",
    Sandbox_ZombiesFenceLunge_tooltip = "활성화 되면 플레이어가 울타리 가까이에 있을 시 울타리를 넘어서 플레이어에게 기어갑니다.",
    Sandbox_ZoneStoryChance = "무작위로 사연이 있는 구역을 출현 시킵니다.",

    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle = "차량 아래로 기어갈 가능성",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option1 = "없음",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option2 = "매우 적음",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option3 = "적음",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option4 = "가끔",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option5 = "자주",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option6 = "매우 자주",
    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_option7 = "항상",

    Sandbox_ItemRemovalListBlacklistToggle = "제거 목록 (화이트리스트)",
    Sandbox_WorldItemRemovalList_tooltip = "아이템 리스트의 쉼표로 구분된 목록들은 "삭제할 물건의 시간" 설정한 시간 이후에 제거될 예정입니다.",
    Sandbox_HoursForWorldItemRemoval_tooltip = "설정한 시간만큼 지나면 물건이 삭제됩니다. 다음 번에 맵의 해당 부분이 로드되면 물건이 삭제됩니다. 0으로 설정시 물건을 삭제하지 않습니다.",
    Sandbox_HoursForWorldItemRemoval = "삭제할 물건의 시간",
    Sandbox_ItemRemovalListBlacklistToggle_tooltip = "활성화 할 경우, "세계 아이템 삭제 리스트" 에 들어 있지 *않은* 아이템은 삭제 될 예정입니다.."
    Sandbox_WorldItemRemovalList = "떨어져있는 물건을 삭제하려는 물건 목록.",
    Sandbox_FuelStationGas = "초기 주유소 기름양 설정",
    Sandbox_FuelStationGas_tooltip = "게임 시작시, 주유소의 기름양을 설정합니다.",
    Sandbox_FuelStationGas_option1 = "비어있음",
    Sandbox_FuelStationGas_option2 = "매우 적음",
    Sandbox_FuelStationGas_option3 = "적음",
    Sandbox_FuelStationGas_option4 = "보통",
    Sandbox_FuelStationGas_option5 = "많음",
    Sandbox_FuelStationGas_option6 = "매우 많음",
    Sandbox_FuelStationGas_option7 = "가득 참",
    Sandbox_FuelStationGas_option8 = "무한",
    Sandbox_Map = "게임 내 지도",
    Sandbox_AllowMiniMap = "미니 맵 허용",
    Sandbox_AllowWorldMap = "월드 맵 허용",
    Sandbox_AllClothesUnlocked = "모든 의류 잠금 해제",
    Sandbox_MapAllKnown = "시작 시 모든 지역 보임",

    Sandbox_ZCrawlUnderVehicle_tooltip = "차량 밑으로 기어들어가는 좀비 수를 조절합니다.",
    Sandbox_XpMultiplier_tooltip = "정해진 숫자만큼 경험치 배율을 정합니다.",
    Sandbox_ZHearing_tooltip = "좀비의 청각 범위를 정합니다.",
    Sandbox_ZCognition_tooltip = "좀비의 지능 수준을 정합니다.",
    Sandbox_ZToughness_tooltip = "좀비 처치 난이도를 정합니다.",
    Sandbox_ZSight_tooltip = "좀비 시야 범위를 정합니다.",
    Sandbox_ZSpeed_tooltip = "좀비 이동 속도를 정합니다.",
    Sandbox_FarmingSpeed_tooltip = "식물의 성장 속도를 정합니다.",
    Sandbox_ZTransmission_tooltip = "좀비 바이러스가 퍼지는 방식을 정합니다.",
    Sandbox_EnduranceRegen_tooltip = "작업으로 인한 피로 회복 속도를 정합니다.",
    Sandbox_NightLength_tooltip = "밤 시간 길이를 정합니다.",
    Sandbox_ZReanimateTime_tooltip = "죽은 후 좀비로 일어나는 시간을 정합니다.",
    Sandbox_BloodLevel_tooltip = "바닥과 벽에 튀는 피의 양을 정합니다.",
    Sandbox_MaxRainFxIntensity_tooltip = "비가 내리는 최대 강도를 정합니다.",
    Sandbox_CarSpawnRate_tooltip = "세계에 자동차가 얼마나 발견되는지 정합니다.",
    Sandbox_RainAmount_tooltip = "비가 내리는 빈도를 정합니다.",
    Sandbox_ZMemory_tooltip = "좀비가 플레이어를 보고 들은 후 얼마나 기억을 하는지 정합니다.",
    Sandbox_CompostTime_tooltip = "퇴비통에서 음식이 분해되는 데 걸리는 시간을 정합니다.",
    Sandbox_MaxFogIntensity_tooltip = "안개의 최대 강도를 정합니다.",
    Sandbox_CarAlarmFrequency_tooltip = "경보가 울리는 차량을 발견하는 빈도를 정합니다.",

    Sandbox_NightLength = "밤의 길이",
    Sandbox_NightLength_option1 = "항상 밤",
    Sandbox_NightLength_option2 = "긴 밤",
    Sandbox_NightLength_option3 = "보통",
    Sandbox_NightLength_option4 = "짧은 밤",
    Sandbox_NightLength_option5 = "항상 낮",

    Sandbox_CarGasConsumption_tooltip = "자동차에 기름양이 얼마나 들어있는지 정합니다.",
    Sandbox_ZDecomposition_tooltip = "시간에 따라 부패하는 정도를 정합니다."
    Sandbox_EnableVehicles_tooltip = "활성화시 자동차가 나오게 됩니다.",
    Sandbox_ZInfectionMortality_tooltip = "감염의 발생 속도를 정합니다.",
    Sandbox_NightDarkness_tooltip = "야간에 주변 광원 정도를 정합니다"
    Sandbox_ZStrength_tooltip = "좀비에게 당하는 공격의 피해량을 정합니다.",
    Sandbox_WorldTemperature_tooltip = "세계 온도를 정합니다.",
}